所有溫住書聽歌既都係傻鳩

米系

係呀 做功課都還可以

矛错 刀5g系温書丁聽哥

估5到4b 17年6月已經貼緊18dse reading

吊成年前刀搵番來j-,-

Fetish來

回多咗-3-